呂麗瑤ig 公開返了，手足做嘢

最新嗰兩張相佢熄咗留言功能，del 哂所有留言

但第三張仲可以留到言

唔洗試啦，有上限的

害到個教練咁慘 一句對唔住都冇
正仆街 誠信破產

屌 去佢d廣告商留言啦

屌你老母隻臭雞Del哂IG啲留言同Limit左啲回應 身有屎?

仲有啲post 留左d comment

點先可以推到呢條臭閪仆街